開始準備下一個戰場：11月區議會選舉

無叫大家停止做而家嘅嘢
但係我哋需要更長遠去準備下一個戰場

雖然現行制度並唔係我哋心目中要求
但係議席先至係佢哋嘅春袋
我哋一樣要奉陪到底

唔係袋住先 而係邊打邊袋
拎返議會否決權返嚟
等政府唔可以夾硬黎

冷靜啲聽下王喜講

幫推

仆街政府一定會諗盡辦法取消選舉

睇埋陶傑點講
唔係叫佢做大台
但有道理嘅說話大家都應該聽一聽

陶傑：
午夜旺角，雨中街頭。有如雨果小說和音樂劇「悲慘世界」的街頭抗爭場面。

形勢混亂，顯然有林鄭及其幕後勢力的臥底，混入抗爭對伍中，令暴力不斷升級。

請年輕人現在跟保持冷靜。記着：下一個戰場，是區議會選舉，不是街頭某些商店櫥窗和銀行鐵閘。Be Water，應該柔軟的時候，要柔軟，不必，也不可，時時都維持剛烈。Be courageous, but also be smart !

願大家平安。

話你知咩叫和勇合一

係 佢哋絕對係想取消或者延遲
如果依家出嚟選有人計過投票率到六成
- 建制派會失去一半議席
- 特首選委會佢哋會冇100張票
我唔係好識 無FC

區選佢一定大敗
唔好同我講人血慢頭

推

連登話準備選舉就係輸嘅人
就係最驚我哋去投票拉而家建制落嚟嘅人

越近11月24日就會越多呢種人響度出現
大家記住我哋係要拎返控制權

呢場係持久戰
區議會選舉我哋一定要贏

運動到咗第二個樽頸位
聚焦區議會選舉亦可以令大家搵返Focus

認同

推，睇下柒婆夠唔夠膽取消區議會選舉

你驚建制輸呀？